瘋搶中國貨 非常愛國

喺超級市場親眼見到好多手足瘋搶中國貨
包括維他奶 無睇原產地就買